$548 tesla

認住548
548 係我用肛陰共震計出嚟嘅最後目標價

如果收市係548樓上，ddr再也不clutch

On9

你算老幾呀

係咪精神病發作
及早求醫呀 巴打

幾時會上到？

老尾

我未到咁勁，可以吹埋時間出黎

三個月內

見到日K就知咩事